想玩番tree of savior 國際服

有無巴打一齊玩

垃圾game

自佢CUT左打副本冇800%經之後 就冇1200%經呢支歌仔 UPLV慢到喊
利伸 350幾隨水

想玩返但入左game唔知做咩好